海皇粥店去東方落廣告 唔係仲幫襯呀嘛 快d去派嬲洗版啦

加入抵制東方戰線❗️
💂🏻‍♂️👉🏻Facebook page:
💂🏻‍♂️👉🏻Telegram:

———————————————————————
【抵制東方日報每日任務】
😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️♀3.罷買 👍🏻4.互Like留言

是日精選@28/4
💩海皇粥店💩

👆去派嬲兼留言👆
.
🔵藍店🔵唔駛多介紹
.
👨🏻老闆 蕭楚基
.
監警會 觀察員🤮警方過去一年咁專業克制真係多謝監警會發揮作用👍🏻
香港潮陽同鄉會 副會長🤮多次出現係親中報章🇨🇳
.
仲要以疫情為由扣員工20%人工😭😭

💛💛想食粥唔一定要幫襯海皇粥店❗️大家要記住以下良心💛粥店❗️
廣記粥店
知粥嘗樂
德發鳳凰粥麵
滿粥
生記粥品專家 （來源：Restart HK)

Source：
海皇粥店要員工八折支薪
蕭楚基出任公職

#oceanempire #海皇 #粥店 #扣薪 #修例 #東方日報 #Hongkong #抵制
-------------------------------------------------
永久抵制名單：
舒適堡
草姬
中科健康國際
樂生命
位元堂
華人藥業
維特健靈
男補

留言 template:

東方日報無視政府及警方暴力，抹黑示威者。自區議會選舉後，民意大多數顯而易見，支持與港人同行的媒體才是提升名氣的方法，故請從東方日報撤回廣告，以免影響商譽。香港不乏良心粥店，今後本人會堅持光顧良心粥店，以取代貴公司。

順便follow埋 抵制東方日報廣告商既facebook page啦

加入抵制東方戰線❗️
💂🏻‍♂️👉🏻Facebook page:
💂🏻‍♂️👉🏻Telegram:

推海皇啲嘢劣到

間野一向都藍
咁耐以黎食左十次都無

利申 冇食過海皇粥店 唔知咩質素

不過落得東方廣告就係低質素

海皇做大連鎖之後簡直係侮辱左粥呢樣食物

真 本身都藍到仆街 抵打

聽大家講到真係好伏咁 好彩冇食過

大家推完post就去派嬲洗版啦

連登仔全面進場

cafeholic都好似係佢？

係呀 都係海皇集團架

東涌個間執左

推

做完幫推

難食兼藍，一早已經冇食

Thanks

恭喜曬 要佢全部執7曬

老實講 我未聽過人對依間野有正評

應承左架嘛

多謝你先真

我做完任啦 大家都快d做

follow 埋facebook page
follow 埋tg grp

海蝗粥店落唔落東方廣告都係抵制㗎啦

連鎖店，十間有九間難食，
連鎖店，十間有九間奶共

真心 海皇出品必屬劣品

佢落東方廣告 都係想大家抵制佢之餘 再去埋facebook洗版姐

真心要幫襯多d黃色小店

有開住VPN上fuckbook嘅開多幾個分身搞鳩佢

冇開vpn都要去搞9佢

快d做任啦

呢間垃圾落唔落都唔會食

好記得當年. 羅湖區政協既海皇粥店. 喺深圳金光華俾廣東省政協搶咗間舖

本身都藍店黎啦

Push

推！

有食開，唔食了

八折出糧垃圾無良老闆

貴加唔好食

海皇粥店係由福建人開架

曱甴粥曱甴報

原來係紅底？ 以後唔食